[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2249)

咁都搶到

咁撚柒9快

勁

Fast

40121236
18314405
25335022
15998535

戒賭熱線

你廢姐

射精射精

goal

佢用bot

最近買乜輪乜

準備入噴射fg

fast

休息陣，半場先買了

依場幾多上盤?

波po 唔好誤會

又要報假

11.5B有無手足?

呢場係咪角大

英超下季係咪有var?

噴射機好撚勁

射精個龍門又做乜撚野 上場已經係咁

發西迷入左角細

2.22

9.5 10.5b
但都gchi你

個龍出黎做乜撚野 屌你老母

求15.5s 比我入

客禁屌

講係咁講，玩埋今季先算啦

紐亞上身

被人禁屌？

半大未

係

是油

呢場應該角細

互有攻守 2.5b

入得

射精

噴射機屌到痴線

墨勝冇honda

等到2倍高水買

禁屌輸硬

都話唔刷角 角細

Waiting

55波，應該打和0:0

.

準備入大波波

1:1ok？

等8.5b有無機會

無

因為有6.5??

射精同西悉都係有前冇後

手足有冇gun

本田朋友隊廢到喊

2.5足水未

墨勝盤
墨勝fg

巴打真係好撚勁

gun咩9

無honda 都買主咩心態

Gun cash out

無honda唔敢買勝利

2c

G持

噴精禁屌?

大波已死

麥當勞點會輸俾KFC

半大己死

等陣又反手

噴射機入未

全細走勢幾好，頂實

半大真死

入完gel ok?

入456未

大奶奶郁得未

away fg

射精入未

射精射爆未

波po無人等我係到9up

單機

好

All in 客fg

半大

西巴有冇每日行情

成個波post 俾你搞round 哂啦

今日又撿多小

魏緊

單機王

無角無入波 踢乜鳩阿

細波練心

單推波po✅✅

波lor 唔通飛碟咩

3C

踢球

依家先3c

3角

冰

角細 波細啦

7/10

21分鐘了仲不入

入粒定驚先啦屌

射精入就ok

射精斬夠叉燒未
冇次夠人頂

買定1:1都得
廢到閪咁

叫完我又唔應 我dllmcfh

勝

墨勝廢閪到

勝利讓幾個噴精都入唔到

12.5S 做人做狗自己撚

射精456佢

大奶奶呢？

我個半大jump

托

Sor lor

高水2.5

又送角

今場角球嘅節奏有d慢

4c

單邊刷

Where is my half big

金十too

入左未

9.5b

屌 墨助個力架咁撚高 頂撚晒啲波

40 min前
客fg 信我

咪撚頂啦

連入ok？

聽住先

支持你 不過有啲難

角大針了

買左主等死

似

勝利唔出巴巴路西斯，抵輸了

半大去了哪？不見了

聰明導彈p

次次開角教都唔夠頂
好心短傳啦
斬乜鳩

買了半大 和客fg

呢D咁既波緊係買半細啦

等jump

其實澳職同港超有咩分別 都係咁廢 清道夫

噴精機入未

半大小子出嚟未

冰角未

客隊禁屌

禁屌又唔入

對家入 主FG

兩隊廢鬥廢，入球大等死

12c

睇黎你六萬又中。派未。

主fg

唔好啦

1.80 入得 支持

噴精已經無貨？太虛弱了吧

5c

睇過上場墨勝點俾阿德㩒屌唔會買佢 除非有本田 同射精呢隊一樣閪波黎

jets 單邊4

入波未呀屌

呢2隊波想點

搏下友情人wp

All in 2.5s

睇到瞓著

入啦爆半大

半客有冇機

咁低水 唔建議咁早
等入一粒先啦 佢地下半場妹波

跟

買左墨勝係咪要驗腦

Sick ball

下盤俠買上盤？

回到平手盤 墨勝既人驗腦未

6c

炸

你56K

唔跟個名已經要驗

0-0完場

又想0:0？

好彩只係心靈投注

吸飛姐。好快入

半7啦

邊個話兩隊唔會刷c

墨勝個7號黑鬼咁撚廢GE

澳假半場冇8-10c都唔叫刷

入左墨補個全和算

咪係 又唔出爸爸露閪c

入ball 未

噴射雞

阿記盤得1.75

巴巴仲癈

呢場行緊無聲無色刷角大法
唔會角球nba
但4-5分鐘一個角
刷到角大為止

主入波就會話下盤班人驗腦

13.5S 唔知有幾多人跟到

半場比多2角啦

轉左1.5/2盤

班隊友都唔想傳俾個柒頭7號

墨勝防守好 如果客隊control the game 咁我即場 no goal算

1粒完場

澳假開到一場全格未

2.5大 jump

個7號黑9。。。

KFC

勝利猜波隊黎
入一粒就妹
墨西哥失敗? 算鳩數啦

有無10.5 s手足
標緊屎汁

忍唔住買1.5s

爆撚硬
未分到勝負

10.5s 頂實呀

噴精踢成點

半6全?

換走個7號黑鬼拉屌

上盤表示流緊眼淚

8射門 1射正

半和g

屌佢老母，兩邊都好似唔想入波咁，假撚到

有冇人入1.5s 2.17倍

所以入左3.45和波,

又角

半場00
全場？

半6全？

半7全9成日見 角細頂得住

半7

8

半8

半場冇入波

8啦

8C

和和 和客

半大jump

10.5b 高水 gel

1.5s

1.25s

假撚到 學界都勤力過佢

幸好小注練心

買00有5倍

角細jump

兩隊都唔知做乜鳩

支持和/1球完場

得brabra 露西，11號同honda 識入波，出隻7號黑鬼做咩撚

8c

主隊入喇屌你

早知推撚曬最後個50蚊落角球算...
屌依家D角球咁撚好賭...

冇本田差好撚多

似3球內完事

雷神騎師王易到

冇本田就細 上場領略過

因為爛賭的緣故，你身上只剩下十元
當下有三個選擇
1.入落馬會見證新一代賭神誕生
2.買兩個出前一丁做晚餐 1開2 2開4 分成三十舊撐過依個月
3.自殺 死前捐左十蚊佢，遺愛人間

1

Must be 1

10蚊好似入唔到 最小100 你只可以填飛買

有卡咪入到10蚊

半8全9/10 可以嗎

唔可以 全11

4.捐比我,收息巴

咩話10蚊 可以上到...

10啦 比我收個9.5b就夠

有卡都係最少100 利伸試過

有卡都唔得 最小100佢入戶口張野D10 20 50 係比你超過100之後數
PS: 我唔會話你聽我7過

都可以10角冇輸冇贏

我岩先先入完23蚊

1 推推下好似一千

十蚊入卡係入到 利伸試過

至少入100架...

??!!!!!

4. 搵人派你1k 翻生

咁姐係上次個呀姐play 9 me

賭到得20唔比入

你派

你superme 代言人

唔想同你講贏多d

買聽日6合彩，中左咩都翻身

勁撚到

派我ok?

1毫都入得

好撚串 睇唔起20威力

4邦民 5 朋友 6親人 7同事

是油其實係咪職吹
日日見你鳩up

有卡就入到咖啦

屌我50蚊今晚推上1K先

推咗12版 一球都冇

越南大波波ok?

8艾利臣

自從本田傷左 炒唔起

波post admin

半8點會全14，角細派錢

望完阿記個盤率想直屌客勝 有冇同路

-3c

阿狗今場贏唔到

-3c 撐

有無bro有link?

0:0 2邊都要攻掛

NOW TV

奧巴好撚fit 西咸冇小豆=閪

一睇就反手啦

Yes

直屌-1 then

Yes llm

想

屌 射精入未

1:0

墨勝GOALLLLLL

墨勝做乜撚野
可唔可以快手入對面一粒先呀

10

依加先入屌你老母

勝利goal

話左100%

屌，即針

GOOAL

入了

入左啦

噴精刷角啦

正仆街

當我無講過
我愛墨勝

1.5s jump

咪入左

在等車期間，百無聊賴的你為了增加勝算使用超能力將一個十元分解為兩個一元兩個五毛以及一個五元和一個兩元

咁都入，彈彈波

又jump

Yaya

咪再入波

黑鬼set得咁靚

what a goal

DELAY-.- 彈地波彈入左

奧雲快撚d入番球啦

屌你 fake乜

好波 上盤頂住

?

又針

發緊夢？

條友可能打錯左fuck

跳落路軌啦

墨1:0 8c

噴精既廢

屌 1.5s 震緊

入落馬會都係捐

快啲追和

Ching 半大又灯

主盤搞撚掂

相信墨勝學墨城1球完

屌

角呢 -3

入波就冰角到完場

屌柒你

本田好開心

輸波刷角
角大穩了

唉

墨勝第二球100%

上盤gel

gun Ed

又黎

1球完啦 大家開心

閪撚到

心諗: 你班廢柴咁遲先入

澳假買1.5s

要入就搏 要搏就刷角

冰角

1球好喇

上盤撚全面進場

墨勝乜尻都係s

一買角大就入波......玩野

半8全？

Lm

12.5S有無支持

噴射機好似無試過唔入波 完場

十角之後理得你

9

今場試

角黎了

勝利fg cashed
噴精NG

聽話

-2c

噴精怒ban 幫人刷角

差2角 快啦

1.5s震到

快本劇本rc 反杯

唔洗驚
仲有一球

爆硬

完場啦

西巴屌我做乜==

射精會入

買個和

1:0
2:0
波蛋 呀婆都識買

水手專用架其他吾用得

1:1 10c ft

我都覺得會入 嬴唔嬴到就唔敢講

支持

買jor射精fg

噴精班垃圾

咁咪同你同路=0=

10c

-1c

角大又可以GEL

13.5都gel定

近啦近啦射精要射啦

呢幾日澳J D角正氣到

巴打
要入就要搏 博就狂刷角

-4c

呢場會爆角

手足 波蛋仲有水 好快手買

基佬陳係咪on9

要5c

噴精屌打識入未

1.5s 頂足30mins 練心

利客客1.78>1.87 有咩玄機

( Show Blocked User - 基佬陳 )

追和未

好快爆唔駛練

琴晚仲豬唔夠咩 補波蛋/主下球啦

block撚左條友好耐 成日報假

山g贏左啦

Cccc

10.5s頂到 派5個3萬

勝利NG是否不智

我

lm

LM

客隊谷恆左都唔出奇

365 主盤 球半都@0.84

係吹就吹大d啦

唔係咁老土1:0到尾下話

客ng

會1:1

ok

留名

之後1:2

All in 跟

咁我寧願睇破c 興奮d

3萬印尼盾？

夠膽2.5b

2:0波蛋 all in！
有買襯手

精蟲

求冰實

悶撚到

1:1 all in

手持1.5/2s 2.5/3s

10.5b 13.5s

豬半

奧當路雲入未

D賠率好撚鬼

津巴布偉

頂住細波
賽前大波已jump

雲加開始燈返 咁買唔買阿記

奧雲快撚d入啦

雲加燈唔燈都會買阿記

Yessss 又變返客低水 奇撚怪怪

入球1.5s同角球10.5s邊個會頂到

又岩

拖左上盤

10.5會頂到之後1:1

Cccccccc

射精門前 撻Q

-2c呀 屌

easy

黎多4角 大家話好唔好！

屌你老母噴射機 成班落場等我踢算啦

冰c1:1

10.5b 13.5s手持 希望收哂

11角了 冰角阿！！

爆13.5

11C了

11c gel

11c

-3

-1

結果係2個都頂唔到

羊一豬一

客追和未 一世球迷

咁快11C

你毅然走上這條不歸路，到底是能夠披荊斬棘走到終點，還是被世人所嘲笑？

噴射有冇機會追和

希望你冇買到啦

就咁完ok？

心地差

冰角阿屌你老母

有冇機11

2:0 $10

1:0 2:0到尾

啲組織好撚廢 打下游先入到波

唔係一球就收工下話

你咪再問我啦
係14c

你問返佢地

支持一球收工

似係

好
主入多球就收工

10.5b 14.5a

幻覺黎既姐 嚇我唔到既

屌 買噴精真係輸到仆街

2.5s 14.5s

噴撚曬精

場場輸盤

冰呀

噴精反cup直播噴精

未完場仲有希望

主ng

13.5b 快補

噴精場場禁屌都輸盤

求冰實，輸就輸啦，冰c就得

比多球啦頂

Ccccccc ahhhhhh

補飛好過啦

客入未

懶獨特買撚左佢

12了

睇錯

補無入球,妹到完

又block得

主盤太易挽

秒block 唔需要解釋

唔好嚇我丫

未來人

見到你個12了。我由心開心左一下

Ching心臟係咪爆炸

追和啦屌

2.5S 1.96 GEL

勝利1-0

又唔入

屎汁都必埋出黎

刷多個角啦 入多一手 S

買左冇第二柒頭

靜到 兩隊bbq緊？
噴精輸緊唔攻？

支持下先 500蚊

73分鍾2倍,我都入左

No goal加注

噴得太勁 冇力點攻

河床12m

Show Blocked User - 基佬陳

可唔可以block 晒報假狗

一早block 哂

角呀！

好撚煩d報假狗

順手block埋先

有攻 不過好撚廢
完全唔到肉 斬兩野當攻左

快D加1C
然後開15.5S比我入啦

又有執錢波亞鳩盃

一頁一半block左

主守緊 射精一路儲緊氣

覺得自己好幽默？

想問下假分狗咩心態

噴精入未

多數唔BLOCK
直接完全封鎖 冇眼屎乾淨盲

完全封鎖算啦

條友輸好多痴左線 大家扑完算，唔好理佢

11完場了 係就快d入

洗撚理佢地咩 block晒咪得

1.5s 練心

1-1 goalllllll

咁就唔急啦
仆街輸左500

1:1

糕1:1

11

睇定先

西b

唔洗練

gg

上盤又輸. ON99

既打唔洗練了

射精好球

炸左未

快手一比二

Var==?

好波 1.5b cashed

射精Hoball

似炸

買左噴精第二球 和返第一球

入還入，求冰實c

屌真係1-1

你諗多左 直接拎波即開了

Real goal

買上盤真係李嘉誠都唔夠輸

雷曼不再有苦主

小注左no goal==

盤都開番

炸乜鳩 咪嚇人

信念 1:2

It counts! It fucking counts!!! Goallll

上盤又輸

屌
咁都唔防

買澳職入波唔好咁開心住

咁就輸左5舊 NO GOAL

冰c阿
下持下盤同13.5 好撚矛盾

救左第一下 第二下射入

4.7倍和

死守嘅後果就係畀人追和

好波1.5b收錢

澳假尾段咁多絕殺都買no goal

追和左好驚佢刷c

好在小注姐

都係

Btw 早知買ng 3倍禁左無確認

個勢似 雖然我無買C 望你冰住

一陣高水入定 2.5/3

我仲住中注下盤，大注13.5
都唔知開心定傷心好

唔差在cup埋啦好嗎

懷疑仲有球

分分鍾得半格

連登有愛

我都覺仲有1粒

Ching 你真係好撚黑

Why not both 齊贏

佢俾人入我就買左 2.21

no goal jump

Jump

我諗緊

中小注10.5已經爆左

不吐不快，紐卡素失第一球真係好on9

個龍企位真係好有問題

(龍)
I. I
I. I
I. I
------------------------------------

噴精

重注無柒頭

睇唔明

呢場似有第3球

下次努力

講乜春

琴日亞洲盃 同你同路 針到

墨勝出個細路仔踢

見佢禁屌俾人入嬲到仆街
橫掂都係

？

賽前角大 半場角細
角就係咁易賭

13.5仲有3粒-.-其實都穩 呢家射精入左球 生猛哂 主隊 回哂糖

求入

客試下絕殺埋

-1c 咁都唔比我？

後悔 覺得仲有球

澳假買無入球

梵生 乜你都賭球既

what7u mean

琴日轉左風向
法乙回曬血

真 琴日同今日幾場澳假都係咁

垃圾勝利快絕殺

應該13c完 驚咩

小注客第3球

2:1

2:1喎 咩料

噴精反cup
我認你做契爺

2-1

2：1

屌真系有

墨勝goal

墨勝又撚狗

21

客入啦

靚到

唔好掛 岩岩先入左手14.5s

屌你老母d操盤睇到咁準 痴撚線嫁咩

射精廢撚到

仲有無人買無入球

GOOOAL

講完想去買就入左 好彩

其實普遍都係，不過好多時d水位令你15，16

噴射機爽左陣
又冇了
冇入2.5大 失望

真系好鬼

仲有冇得22

多謝盧狗

世界波

話咗會有第三球有冇巴打買咗
屌你買嗰陣入呀買唔撚到

屌買左11膽
爽左一陣

咁都大波

個龍世界級廢

我都冇買到呀屌你

奇蹟開大大奶奶
但我個和。。

頭看助利條友牛尾巴

ronaldino果招都出埋

得閒同人講 唔得閒自己買

屌
呢兩場澳假
上盤真係贏左都唔夠睇醫生

C冰實就得
針下盤由佢啦

心大心細未補主W就入左

入球show入完。到刷c了

買緊客隊入下一球，之後主隊入左波馬會即刻受撚左我果注

都唔係,,,佢射得靚 窄角網頂

上盤重燃希望

下 咁撚黑？

快d爆C

衰貪心想高水Ｄ姐

用40分鐘 令賽果由1:0
變2:1
多謝

其實馬會真係好撚仆街，尾盤永遠開個半一大細比人賭

13.514.5s準備搵髮泥

相信要有人Gchi先去買
唔夠信心

主就唔受,客就受

1.5/2

Gel 下自己先

噴精撚狗 有種絕殺

狗會

贏盤輸ng dklm

收皮事後

馬會app好撚狗

勝利頂撚住個主勝啊

射精絕殺1人1分啦屌

噴精靚撚

噴精快射啦

狗撚到

啱聽

1.5 1.75

0693 12-01-2019
18:39 下一隊入球 (第3球)
星期六 2
墨爾本勝利 (主) 對 紐卡素噴射機 (客)
客 @ 5.00

入左波果時仲load緊，屌你老母馬會

唔緊要賺少咗啫唔係輸錢就得

12c未

2:1 3:1完場

半0全3

事後一百你gel?gel你老母

冰封角球！！！

算 摶主入多球

勝利入多粒一世球迷

12

Jm9?

67冰到87 有邊個估到?

臭系有冇咁入得...

入左即接受左我果注呀

屌你老母噴精

客入ok

不嬲都上半場大角
下半場9成冰角

送錢俾馬會？

2:1完

噴射 西悉 水狗 喵叫 邊隊最快反底?

話唔埋既

又未必既 波係圓的

好彩補左主win

3.5/4
入 100蚊試下

有時買即場.. 你見到果注接納得好暢順就姐係輸得

追和未呢噴精狗

買左10.5s咩心情？爆到11就停

射精上

系

但主w 100%了==

即刻黎2粒嚇你都鳩縮

絕殺啦仆街

廿分鐘入兩球都無c 真係唔識玩

屌你牙

乜==

而家都縮緊

伊朗強陣

垃圾杯唔買

Ng 急降

2邊求其入多粒啦

系米買佐默勝盤牙

講定會3:1快買

買左機票，用流出黎既屎汁林9佢地

有冇3:1呢

已封

嘩補5分鐘
有機會12.5B

4.7倍 100蚊試下先

不要
甄子丹我大佬

岩岩好13嚇到個巴打鳩縮

勝利上啊

明亮又中

你13.5C 怕乜 13你都中

客和未呀屌

派左$$$未？

召喚連C雅

Jet又輸

撐

佢買左乜?

其實邊個係明亮

比多2角玩下

射精又門前撻Q

10.5b

Tg名燈

12？

頂埋嗰幾分鐘...

越南+1.5/+2

咁勁 咁-6

10.5 賽前

有冇link

噴精輸緊都唔攻門

老豆4萬醫藥費 輸淨1萬 但求回本買咩好

14.5S 穩到呢 EASY

咁都爆角

想要2角

買炭

下場對家80%

賽前嘅角大 抵屌嘅

撻q

呢D都用黎玩係咩玩法-.-

越南受讓兩球 贏在起跑綠

獨行俠下盤

你最後有冇買?

勝利頂撚住啊

12C

仆街仔

快d完啦

中場買左，之後有2.22

2.5/3s求半格

越南主勝反cup馬會

入啦屌

死撚左佢啦禁你

今晚有利記

比多屍

醫藥費拎去賭

臨尾爆11

12.5B 叫胡

有冇人跟左企鵝個夏神

本身係黎多粒 黑哨比龍門球

噴精 西悉一撚樣 次次得個勢

屌你賭錢就攞鬆動錢玩呀
拎救命錢用

噴精點呀

-1111

仆街 好彩係12.5S黎

完啦

收皮

越南盤100% 要快趁手

12c 2:1

半格都無

11.5b cash

無屍

13C呀 仆街

FT 2:1 12C

上盤

明顯講假

完場

1900 伊朗基本啦

Btw 13s gel得

走地買 角細好過
最好場場都上半場谷角 之後高位買細S
下半場唔刷

買讓球客勝係咩心態

2:1 12c ft

又係你條仆街
幾時輸死呀

次次想補飛就入波

唔好咁大聲

13.5b jump
12.5s cashed

好難講呀
身邊唔少人攞學費賭錢

Vietnam 100%

玩撚命

BIN一BIN先

真呀 借loan

主勝派錢波

12.5s見到作勢第13c吹返轉頭個下爽過射精

real

唔洗賭咪撚賭啦
BTW 岩岩個2.5B 冇入真係失策
賺小左

食角 on9 球證
墨勝班人無投訴
係要指龍門球

下場買咩，跟你

哥球真心搞笑

迫害12.5B 手足
度下場啦 西山輸幾多呀今日

堅的- -明明都要開了,,擺好哂波先指球門球

不要再說了

買阿仙奴[0/-0.5] 真係無腦都可以執錢

下場上盤

買阿仙奴咁我寧願買越南w

越南最後召集

越南妹太索 越南仔嬴波回國可否任用?

客勝啦仲盤?

報到

越南妹

未豬過對賽

無計
輸左半大 射精fg 和 12.5B
贏左全大 射精第二粒 10.5B

買越南W 我寧願拎去叫隻越南雞

打撚咩伊朗啲人咁撚高 越南班矮撚

真係傻西都識執錢

想買妓+利

-1啦

又唔好咁講2.5球 落到只係讓1.5/2

2x1

唔撚派點賭

讓咁少有冇伏呀

有英超就不買垃圾盃了

同上次對修咸一撚樣

嬴咁多場今又出下水
半大 全大
8.5B
做人做狗自己諗 場場嬴錢

講多次
越南100%

UAE 半大全大角大
笑到仆街

買主隊就中伏拉

買少少支持你

爆我11.5s

有英超唔賭垃圾盃

今朝堅料 唔反水

多仔拎德甲？

一定冇半大

你講哂
中就正 輸就反

走啦 走數狗

贏錢大大聲
輸左話冇買唔計

全部中我仲係到

伊朗贏柒硬

笑死

E朗上半場對住太陽

你自己講場場羊錢

無腦先要度波 買阿仙奴[0/-0.5] 等收錢

但係真係場場羊錢

2019年1月12日，新一代賭神誕生了

師兄好進取

越南禁屌

仲唔派我

越南妹真係好正

越南仔同伊朗 好似足球隊對藍球隊-.-

依點真

那有禁屌-.-比人禁屌就有

越南羊盤 聽晚食越南菜

想去越南旅行

7.5角大 玩小小試下先

又白又滑

差D失第一球

今個星期第二次連推幾口輸平半下盤
兩次都係二比一

提款太多要隔幾耐先提到？

1日最多2萬 用卡拎

唔會既

副計仲要有前有後

網上轉帳呢？

高波越南仔只可以博第2點

提款次數太多
唔撚俾我提

今鋪無得輸

死守博和就ok

你呢家轉入銀行星期一下就有

感覺有難道 高波 越南仔投哂降

垃圾波都買半大？

高成個頭

1C

越南有無機入先

伊朗平均185

真係一有角球 越南仔都要震

第一C差D輸埋==

半大全大角大輸哂你呢一場可以點羊錢

越南頂撚住

英超「1哥」利物浦周六晚上登場，作客「海鷗」白禮頓。「紅軍」利物浦今季劍指聯賽冠軍，甚至不惜在盃賽留力，養精蓄銳下勢必搶韁，白禮頓隨時半場都頂不住，半場客勝值博。

1001